====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il serait vain , pour le moment , d ' enfermer chaque ville dans le carcan d ' un chiffre définitif de population .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

